聽日考DSE既你 睇到個post即刻訓教！

LS最重要係臨場！
快D訓！

利申 驚到訓唔著

加油

訓啦柒頭

好撚緊張

聽下啲輕鬆音樂
飲暖牛奶、朱古力
訓

屌 醒起未刷牙添 比你講一講

sorry

訓啦 依加
Btw 冇人聽日考 ？ 咁冷清

加油

仆街仲未訓到阿屌！！！

屌 我都想呀 個腦不停係咁諗野

訓唔到

屯門 可藝 有冇相認

其他人瞓左喇,你快啲熄mon瞓啦
btw,聽日加油

牙你老母